依家九龍塘咩環境

迫爆未 諗緊係唔係九龍塘轉車好

有冇係九龍塘嘅手足

仲有三個站就到

油麻地了

多人到癲

兩三千人係度
岩岩走左

又迫爆左個地下通道？

痴線 係旺角行去旺角東先

我就火炭上去紅磡既
九龍塘落左半車人, 旺角東冇乜變化,
依家架車好吉

地鐵轉火車塞死左

由地鐵行上去火車個月台 用左十分鐘

唔該哂咁多位巴打 係旺角東成功上車

嘩 岩岩行到九龍塘 月台啲人迫到爆哂 係九龍塘落車嘅巴打們要有心理準備

太和去緊九龍塘轉觀塘線，而家咩情況？